尖沙咀整型美容診所昏迷女子早上不治

【Now新聞台】一名女子昨日在尖沙咀一間美容中心接受醫學美容療程後昏迷，延至今早不治。

警方及衞生署派員到位於尖沙咀格蘭中心的一間美容中心調查後離開。

涉事的52歲女病人昨晚在診所內昏迷，被送到伊利沙伯醫院，延至今早九時許不治，涉事的美容診所負責人是西醫李宏邦。消息指他被查問時，最初聲稱為病人治療哮喘，其後承認曾為她注射肉毒桿菌。

現年86歲的李宏邦是外科醫生，他03年為一名女病人抽脂，但病人及後死亡，他於09年被醫委會裁定專業失德，被罰停牌5個月。

Source:-

他03年為一名女病人抽脂，但病人及後死亡，他於09年被醫委會裁定專業失德，被罰停牌5個月。

86

做到86

淨係停5個月真係痴線

你見佢86都照去
咁你都幾底死
落地獄揮手區

良心醫委會

以為係抽脂但其實係吸佢陽壽

消息指他被查問時，最初聲稱為病人治療哮喘，其後承認曾為她注射肉毒桿菌。

香港有d整容醫生好老
年頭果陣去左一間打botox+透明質酸
個醫生都接近80歲
好彩手勢唔錯,打完冇腫冇痛

做美容死果d人好抵死

歷史不斷重演

做依行既要仆街死

認真, 病人要簽紙先開始做...
其實醫生都唔想醫死佢.
醫生係無責任上身, 5個月係象徵式

算唔算拎達爾文獎, 明知條友有前科都照比佢serve

玩緊俄羅斯輪盤咋

我諗簽紙唔會同人講: 你好大機會會死的Bor
同埋如果正常打, 其他人無事, 點解會係事主有事 (正正常常mode)
好明顯水平below standard

醫務委員會 老老實實 幾時正式轉下名
成日同醫生守籠門

講大話，一開頭醫哮喘

間昌

要靚唔要命